{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028645",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1004342",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평택 이끌림클래식 호텔"
    },
    "text": "平沢クリムクラシックホテルは計82室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内支援を行っています。 宿泊料金は2名基準で、3名様が宿泊される場合、1名様当たり追加料金10,000ウォンが発生します。 未成年者の場合、出入りが制限される場合があり、入室時に身分証明書の確認が必要です。 入室時間は15時で、退室時間は12時です。 利用時間を超過する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その事項による払い戻しはできません。 また、未成年者は保護者なしでは利用できません。 チェックインの際に上記イメージと異なる客室に割り当てられることがあり、すべての客室は禁煙です。 調理は客室内ではできず、デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りいただけます。 しかし、客室内では強いにおいを発散する食べ物は飲食できず、パーティー用品の付着も禁止されています。 朝食はB1階の朝食食堂で提供され、毎週日曜日は休みです。 朝食はam7時から9時まで利用可能で、1人料金は10,000ウォンです。 この宿は平沢工業団地内で最もきれいで施設が良い宿としておすすめです。 ビジネス旅行に適しており、寝具類を除く施設は満足のいくものでした。 駐車スペースが少し残念ですが、宿はきれいで匂いがないので快適に過ごせました。 職員たちもとても親切でした。 宿は施設がきれいで快適な方ですが、清潔度を改善する必要があります。 駐車場は狭いですが、道路沿いに駐車できます。 追加料金を支払うとベランダのある大きな部屋が利用できます。 しかし、冷蔵庫と水の温度、水圧に不均衡があり、配達時に下がらなければならない不便さがあります。 付帯施設としてはB1階に朝食食堂と1階に居酒屋とカフェ、フィットネス施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルは何階建てですか？",
            "answer": "平沢クリムクラシックホテルは何階建てですか？ - 平沢クリムクラシックホテルは建物の高さを明示していないため、何階建てかは不明です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には朝食が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には朝食が含まれていますか？ - いいえ、宿泊料金には朝食は含まれていません。朝食は別料金（1人当たり10,000ウォン）で提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインの時間はいつですか？ - チェックインの時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊することができますか？ - はい、未成年者も宿泊することができますが、保護者の同伴が必要です。また、入室時に身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を超過した場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "宿泊時間を超過した場合、追加費用は発生しますか？ - はい、宿泊時間を超過した場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊人数が最大人数を超える場合、どうなりますか？ - 宿泊人数が最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その事項による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "宿泊客室は全て禁煙ですか？ - はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室で料理はできますか？",
            "answer": "宿泊客室で料理はできますか？ - いいえ、宿泊客室では調理はできません。デリバリー料理は1階ロビーでお受け取りいただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食は何時から何時まで利用できますか？ - 朝食はam7時から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "平沢クリムクラシックホテルはどのような施設を保有していますか？",
            "answer": "平沢クリムクラシックホテルはどのような施設を保有していますか？ - 平沢クリムクラシックホテルはB1階に朝食食堂、1階に居酒屋とカフェ、フィットネス施設を保有しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 592
    }
}